而家 帶備 full gear 出發去維園 泳鏡， 口罩， 長遮， 頭盔， 黑衫

而家 帶備 full gear 出發去維園

泳鏡， 口罩， 長遮， 頭盔， 黑衫

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

818 塞爆維園

但其實大家喺連登同溫層推無用

推就出街推

依度要知嘅全部都知

推

重有3個站到銅鑼灣

唔好再早d講

銅鑼灣站好多黑衣人

出記紀利佐治街同sogo嘅電梯口已經塞爆， 要排隊。

13：25 記利佐治街現況

13:30 Sogo , 東角道， 記利佐治街

現場落雨， 個個開曬遮

13:35 Sogo, 記利佐治街

13：39 Sogo, 記利佐治街

13：42 記利佐治街

13：47 記利佐治街， Sogo

好多人喺灣仔行緊嚟

13：51
Now 都同我同一地點影緊， 報道緊

13：57 sogo, 記利佐治街

14：05 唔撤就擺

Sogo 多人到企晒出馬路了， 全部向緊維園方向行。

14：46 多人到出咗馬路了

全部向住維園方向行

14：52 大家看到了沒有 ？
這就是民情。

Sogo 同 希慎中間， 全條馬路都係人。

15:07